兒童醫院做隔離區一定無人反對

兒童醫院其實個位夠偏，做武漢肺炎隔離中心最好，而且旁邊地盤可以好似火神山禁起個貨櫃做隔離治療

兒童醫院仲有工程嘅人未走
咁班人點算？

當然係起好果d自做隔離户

咁樣跟工程果班人好無辜
班人都唔係HA嘅
係建築果邊嘅

當然分區分段做，只要分隔得好應該可以減低感染